武肺診所唔起喺你嗰區可以起喺邊？

起喺人地嗰區？

政總. 禮賓府. 黑警宿舍. 黑警訓練學校

邊區無人遊行就起個區囉最公道

唔用指定診所就好難分配足夠病毒試劑、負氣壓房

無負氣壓房點隔離？

上面答咗你 禮賓府 軍營 港中醫院 海狗公園

駁唔到
邊個惡大晒

無設施wo
負氣壓房點準備？

大灣區

佢而家話個十幾間都無負壓房架
有啲診所地址仲有BB打針添

起喺你老母個西都ok

社區診所有負壓？

咁叫人睇病去咁遠，搭車唔會增加傳播風險？

收皮啦
香港係得大醫院先有
佢嗰啲地方咪一樣無

你確定指定診所有負壓房？

邊境地區、禁區、購物城、新屋嶺

指定社區診所有負壓？

而家十幾間又有? 屌你有冇睇過資料

你唔識去警局咩
去到話自己有武肺癥狀，佢地用專用車輛送你去醫
安心、放心

你收皮啦 到時啲BB有咩事 我睇下你條柒頭點講

其實係...所以好難搵個遠離住屋既地方
又要方便走又要遠...

主要就係我覺得個診所根本唔會開
因為唔夠保護衣
同埋嗰個唔係叫肺炎診所
只係將發燒嗰啲case集中響一間診所睇
冇呢間診所平時嗰啲診所都係照睇發燒case 㗎啦

咁啲bb咪唔去指定診所，去其他囉

其實點解要佢自己行去
似有事重周圍去
周圍擴散

有人講過應該出熱線
搵專車去接佢地
緊急就999
去過大陸發燒就熱線去接

同一棟呀 同一個lobby呀 你唔撚識就睇清楚先出post

佢哋真係唔中武肺都會弱智死

收番元朗國用成條村去隔離啦

即係用專車接送所有病人
用啲偏僻地方做檢測
中招再送去大醫院？

你係咪弱智

咁好係度顧左右而言他啦
呢頭又話無負壓 柒咗又話要坐車
醫院本身就覆蓋18區啦
定要開到好似7仔咁 緊有一間係你左近好無

起喺你屋企隔離

中產同藍區唔會反抗

其實你都幾弱智 知唔知一日有幾多BB去政府指定地方打針 你話轉就轉架

Bb同圍走就唔會中招？
佢地仲要唔戴得口罩

迪士尼，海洋公園

發現自己疑似中招就留喺屋企
打電話報警再車去隔離中心

似係

如果真係中
重叫佢自己搭車咩

就死既999
疑似既就打熱線等人接
其實合理d

點呀 答唔撚到呀 你搵日去睇下有幾多BB要打針 先好再講 總之啲BB有咩事 你記得自己講過咩野

海洋公園

依家地區診所好多都係綜合醫療中心
唔好做鍵盤戰士，出街睇下先

五毛發現

你有無去睇下一日有幾多BB係政府打針

其實有幾多間指定診所係母嬰健康院黎？
真心想知

有唔同意見就係五毛
你有咩建議？

迪士尼同海狗公園都得啦

禮賓府

喜靈洲

林奠果區

[b]港中醫院
聖公會嘅物業，已經棄置等待重建
禮賓府隔鄰。
但已經比林鄭月我已不適合為隔離營，拒絕左

呢個真戇撚鳩,好心就唔好搵母嬰健康院
正一DKLM

你話啲BB可以轉走架嘛 你咪自己睇下囉 你唔睇就話啲BB可以轉出去打 一日講緊幾百個打針 另外幾百個孕婦要做檢查架

咪傻啦

無遊行嗰啲區先最多自撚私廢老，政府鐵票區點會搞，港共心諗萬一重現粉嶺單嘢點算

政府唔on9封左關咪唔柒洗起 唔洗諗

但呢啲診所唔係俾啲有上呼吸道感染徵狀/發燒，而又驚自己有武肺嘅病人睇咩
俾啲醫生screen下有無suspected case
其實即係平時睇私家門診嘅個啲病人
數量應該都唔少
專車接唔接得晒

警察宿舍附近，咪唔會有人遊行抗議囉

宜家都爆發咗
要怪就怪一開始無自行封關

根本政府就係想整到18區都有
等你班人無得屌

露營設施

最痴線係一日幾百孕婦做檢查 幾百BB打針 上面班友仲話可以轉出去 點轉 做得切咩

樓主維穩打手？

你有咩建議請講

新屋嶺

迪士呢/海洋公園/禮賓府/軍營/警總

以上地方 包一定唔會有人出黎示威

黑警專車接載囉柒頭

baby kingdom 仲唔反抗

支持起係柴灣
又多廢老 又有狗宿
雖然已經有鯉魚門公園渡假村

利申柴灣撚

羅湖啦

香港咁撚多島求其揾個荒島掉晒班友去咪算囉

有邊個地方無民居？

我建議就每個地區搵啲偏啲地方起個臨時診所
然後政府安排車輛 成立24小時熱線
如果有懷疑個案就打熱線 車佢地過去
最簡單最直接就應該係咁

會去指定診所即係都估自己中左，咁點解唔call白車直接送院隔離呢？

吾好我果區就得，其他話之你

其實唔係起係邊嘅問題，而係最初最有效阻止傳播嘅措施(封關)唔做，而只係將風險轉送俾各區居民，香港人無得唔反對，起係邊區都係咁話

但你啲意見堅冇常識+弱智。
正常人一諗知大L把非民居地方可以做。新屋嶺狗校禮賓府旁大把人講左
你係要搬d弱智問題嚟反駁
唔係五毛就係弱智無誤

not in my back yark

你似係真心膠 咁我又真心討論下呢個問題：

負壓房以我有限嘅認知剩係知道係lab or 醫院會有 而以上呢2個case 都係要特別design同設備先做到負壓區/正壓區. 但如果你普普通通要"負壓房" 係間房裝把抽氣扇都可以係

點呀 好多診所打針呀
計到數未呀 幾百個孕婦同BB要做檢查同打針呀 睇左未呀

吾好串佢啦

響狗屋最好，病人唔聽話、穩瞞立即比狗捉！

離島

直接上武漢

18區都要搵議員傾傾
起喺邊到好

如果唔小咁排曬係度有事都變無事啦
如果你有發燒
一定覺得自己唔係武肺
會唔會去排呀

去邊都有風險，你要隔離個個人就算去邊度中途都唔可以播毒嫁啦 on9夠未？

18區都有

人人有份

禮賓府，佢唔肯封關係咁

退一萬步就禮賓府隔離個停用既醫院

之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address

軍營

我答返你其中七間有母嬰健康院

郊區大撚把地方，例如軍營，起在民居附近唔算做隔離

建議大家block7你個風向五毛

已block 要回覆不推文 完

叫病人喺社區隔離 唔會增加傳播風險？
統一運送去大鴉州隔離 全程消毒 驚咩

海洋公園呀夠唔夠大？屌你老母

港中醫院

呢個病唔係傷風， 中左就要捉走
社區診所比病人出出入入都係仆街

一於用西九爛地起香港火神山， 死左就直接火化倒入維港

負壓裝置
抽氣扇 加 過濾片
我廁所都有

點呀 七間有母嬰健康院 每間有幾百孕婦檢查 每間有BB打針 轉出去做 你知唔知有啲針要訂要海鮮價 知唔知有幾多人afford唔到架 啲BB有咩事你記得講咩呀Dllm

狗校

新屋嶺 各區警署 太子警會 紅隧出口警官會

所以要用pin咗個方法
唔影響日常運作
此po已完

拉

沙士個陣都冇起係民居附近啦 點解依家要？

g

你老細就係咁樣做緊

大陸好幾個重點防疫城市，例如武漢就係咁做緊，用大巴專車去社區接啲輕度病者去方艙做檢測，而啲方艙都係起喺啲人口唔密集嘅地方。觀察之後有懷疑就即時轉送去兩神山或者醫院隔離檢查

佢個政策無錯，做得唔好係下面啲人執行力唔夠，有時啲大巴司機連要去邊都唔知，仲有啲領導怕死笠水，冇人指揮先搞到一場亂局。

所以話林鄭政府應變能力奇低
佢地剩係識愚公移山，一落咗決定就要用相似方法切實執行到底
唔會轉彎去諗其他更貼地、更幫助到市民嘅方法

你都on99
佢指定嗰啲診所都一樣冇負氣壓房

我而家Pin你老母呀 你話轉出打 你根本就乜都唔撚知就講風涼話呀柒頭 總之有BB有事 有大肚婆有事 你覆過咩自己知喇 撚樣

唔一定要十八區都有診所
好似黃大仙區咁 邊有偏啲嘅地方
主要集中分返港九新界
好似九龍咁 我用舊啟德機場塊地咪得
起個臨時診所十日咪搞掂囉
到時再安排車輛同成立熱線
又可以遠離民居
又減少啲懷疑個案病者去搭車

解放軍軍營裡面

曾樹和啲棕地、新屋嶺、上水哥爾夫球場

駁唔到

垃圾post

點解講到咁緊張都可以close左間母嬰健康院?

岩
佢地唔介意咪起入去

之後每個地區都會有人反對，都會有人遊行，香港人係自私嫁，信我啦

你睇下喺迪士尼隔離起有冇人嘈?

黑警打壓啲人咁大聲不如就起喺狗隊宿舍隔離啦

佢諗辦法搞掂囉
洗唔洗我幫佢整埋？
你都on9既

就係唔知先要開po問
你咁叻唔去搵議員傾？

米老鼠 欣澳 海狗 呢三個地方整火山醫院囉

#115我有講到
用宋王臺個邊舊啟德機場塊地
個到係完全遠離民居
如果咁都有人反 我都想聽下個理據係咩

起喺迪士尼搵鬼去睇?
最尾個個咪又走去睇私家同急症

點解從來都冇人提

東平洲

林鄭間睡房

起去離島最安全

五毛個名興用返五毛
不過你唔正義
你係戇鳩

得塊地，又要好似大陸咁起火神山？香港地無可能十日八日起到一間有醫療設備嘅醫院？起得嚟分分鐘都完場啦

迪士尼

禮賓府 PLA 呢啲不切實際就算把
港中醫院比衛生署foul左
海洋公園係私人財產 你諗下OP比唔比仲好過

未肺炎死都臭死人

已經唔係起係邊既問題
而係政府無向地區做諮詢 市民對政府又無信心
基本上係起邊到都會受到反對

迪士尼 海洋公園 港中醫院 離島 軍營 官邸

唔係冇地方 點解下下要搞民居

扣留所有幾遠起幾遠 隔離營就係住宅區？

迪屎尼

Agger

大鴉洲 新屋嶺 海洋公園 邊境

齊曬

我幾時有話起醫院呀
我話起個臨時指定武漢肺炎診所呀
淨係負責專做武漢肺炎嘅懷疑個案呀

封左關再起

診所都有排起啦

認真答：佐敦解放軍醫院

最慘佢close左之後分流去果啲都有肺炎診所呢

可以封咗關再傾

依家唔係起隔離營
係處理診所
有疑似病徵集中去嗰度睇
專門處理同分流你冇設施點做

我覺得診所近民居都合理，隔離中心就話要遠離
如果冇反送中，大家都應該唔會反對

搞錯晒重點

依家係政府起係邊 都無人相信佢地有效率計劃或者執行到安全嘅隔離 甚至係只認為林鄭（極權）想攬炒當區嘅人

所以起喺邊區都有人反抗 背後嘅原因係依個政權已經毫無認受性

結論：

較有效嘅抗疫方法 = 馬上宣佈新雙普選 現任政權落台 成立臨時政權 再部署點樣做防疫

講得好

BTW 迪士尼加佢旗下酒店 禮賓府 軍營 why not?

以往豬流感都有呢類診所
其實有母嬰健康院既診所如果做左呢類高危診所
該母嬰健康院服務會暫停
同埋呢d診所有助分流
起碼睇長期病既都唔會同佢地同一齊困係一個地方睇醫生
如果無呢d診所無分流
姐係無事就咁覆診個d會同一堆發燒既同一地方

無計
一d好措施但有一個無信用既政府點說服都說服唔到市民

用BB情緒綁架
十足垃圾藍絲家長

唔係起個乜野設備齊全嘅診所喎
而只係起個檢查武漢肺炎嘅診所喎
動用所有人力物力 24小時輪班制去起
係呢個政府揀得指定診所呢段時間
一早就已經起好左啦

狗屋，佢地有特效約，又有口罩送，狗車送貨仲免運費。我愛黑警

支持

咁就開宗明義講想攬抄啦

啱呀。根本唔係盲反係自己區指定診所﹐而係針對政府點樣實行呢個政策 如果有做好你講嘅設施咁洗撚反對咩。樓主係度spin

人如其網名

香港咁多個離島求其搵個都得啦

我要spin就唔會pin佢啦

你連一日有幾多BB打針都唔知 你可以講咩呀

政總冇得輸

樓豬駁唔到
當睇唔到算

港中醫院 同埋 啱啱收左皮嗰個購物城

屌 條7頭完全ignore 社區診所無負壓房呢個問題

同埋不推文回覆唔該

邊區都得
唔係係我同我隔離個幾區就得

咁如果指定診所有晒設施點解仲要反對？
要另覓地方？

五毛吹風無誤

冇唔識去整？

徐德義表示，指定診所在軟件和硬件方面已作出安排，包括調節診所的通風設備、安排分隔病人的配置、預備病人分流安排、實施感染控制措施等，以減低病人交叉感染的風險。

正義的五毛(無腦)

超人屋企

(字幕)武漢女子淚流怒吼：中央電視台新聞聯播講的全部是假的，中共這個邪惡的政權！武漢這裡到處是病人，沒有人理會，我父母在等死。我支持香港獨立！| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

政府選址個陣有無同區議員傾過？有無諮詢民意先？你問都唔問就係我屋企隔離整個武肺診所

答啦柒頭

港中醫院 港中醫院 港中醫院

新屋嶺唔得，係要起係公共屋企附近？
拉

OP同海洋公園有咩分別
都係鳩up下啫
但唔代表777可以將啲指定診所可以起係民居隔離囉

冇咪整到有，政府d 高官收咁撚多人工就係做呢啲嘢，做唔撚到就去切腹啦 DKLM

起大白象就有錢；利益輸送嗰時就有錢

拎少少錢出嚟拎整專車接送就冇，呢個政府真係好撚仆街好撚廢

一駁唔到佢就收聲唔覆架喇

呢個仆街政府開始想架空區議員，準備行支那條獨裁路

有人整咗個疫情提醒功能，有興趣可以試下。

我咪pin咗解決方法囉
我宜家又無死撐

所以黑警咪咁狗囉
訓左幾耐
五毛唔洗留意時事？